其實乜差野叫牛氣沖天

咁樣叫祝福句？
牛氣到底係乜意思

牛b